au niveau national l'essentiel de la pollution  a son origine ailleurs. la voiture électrique est un leurre; c'est une ""délocalisation de la pollution"". faire des voitures marchant avec de l'électricité produite par des centrales à charbon est une ineptie. favoriser la recherche sur l'amélioration du moteur thermique en attendant le moteur à hydrogène.
